{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009860",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "어반스테이 인천송도 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00で、チェックアウトは11:00です。 1部屋につき1台の車を無料で駐車できます。 セントラルヒーティングシステムを使用しているため、冷暖房の稼働時間が流動的です。 当日予約の場合、入室情報の送信まで1時間以内の待ち時間が発生することがあります。 客室の構造と展望は異なる場合があり、ベッド構図デザイン、家具、小物も部屋によって異なる場合があります。 使い捨て歯ブラシ、歯磨き粉のセットを基本的に提供しておらず、バスルームアメニティは大容量に変更されています。 宿泊料には、最初のチェックインのための客室のクリーニング費用のみ含まれており、4泊以上の予約の場合、3泊当たり1回のルームクリーニングを要請された場合、無料で提供されます。 客室内ではペットは出入りできませんし、保護者のいない未成年者と36ヶ月以下の乳幼児は利用できません。 煙の多い飲食物の調理は不可能であり、客室に備えられた物品を破損や紛失した場合には賠償責任が発生します。 アーリーまたはレイトチェックインまたはチェックアウト要請時に別途費用が発生することがあり、現場の状況によっては不可能な場合があります。 建物内のすべてのスペースは禁煙です。 禁煙規定に違反した場合、損害賠償金15万ウォンと即時退室措置があり、その理由によるキャンセルや払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "1部屋につき1台の車を無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "冷暖房の利用時間について教えてください。",
            "answer": "セントラルヒーティングシステムを使用しているため、冷暖房の稼働時間が流動的です。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、どのくらい待ち時間がありますか？",
            "answer": "当日予約の場合、入室情報の送信まで1時間以内の待ち時間が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の構造や展望は一律ですか？",
            "answer": "客室の構造と展望は異なる場合があります。ベッド構図デザイン、家具、小物も部屋によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室に歯ブラシや歯磨き粉はありますか？",
            "answer": "使い捨て歯ブラシ、歯磨き粉のセットは基本的に提供しておりませんが、バスルームアメニティは大容量に変更されています。"
        },
        {
            "question": "長期滞在の場合、ルームクリーニングは何回行われますか？",
            "answer": "宿泊料には、最初のチェックインのための客室のクリーニング費用のみ含まれており、4泊以上の予約の場合、3泊当たり1回のルームクリーニングを要請された場合、無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "客室内ではペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や乳幼児は宿泊できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者と36ヶ月以下の乳幼児は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "煙の多い飲食物の調理は不可能であり、客室に備えられた物品を破損や紛失した場合には賠償責任が発生します。"
        },
        {
            "question": "アーリーまたはレイトチェックイン・チェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーまたはレイトチェックイン・チェックアウト要請時に別途費用が発生することがあり、現場の状況によっては不可能な場合があります。"
        },
        {
            "question": "建物内は禁煙ですか？",
            "answer": "建物内のすべてのスペースは禁煙です。禁煙規定に違反した場合、損害賠償金15万ウォンと即時退室措置があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 563
    }
}